點樣應徵做執波仔

有冇巴打知點apply？
足總網唔見有
好想聽英雄輝講give me the fucking ball

好似每年開季前先有

唯有等下季